當日奇跡奪冠意氣風發怒炒功勳元帥 如今深陷降班漩渦

當天既因，今天的果
時辰到了

巴打仲為查漢巴殊單野嬲緊

曼聯一頁都睇唔到

阿仙奴

夠鐘食藥啦